澳洲企鵝直播冇人講？

仲有1分鐘

這個位於 的網址已被 LIHKG 自動偵測可能包含追蹤代碼

小心有毒

睇緊

屌 sbs 呢度阿公電視台呀

做完lu。個陣係adelaide 睇過一次。前年去mel又睇過一次。

見住d企鵝走上黎係有重無言既感動